撤回，釋放被捕人士，追究警察濫權

不撤不散，暫緩絕對不能接受
1. 撤回逃犯條例
2. 立刻無條件釋放所有因和平示威被捕人士
3. 立刻嚴正調查警察濫權及過份使用武力行為
4. 政府有關官員立刻問責下台

必須追究到底

一定要清算班警犬

警權過大 伙視國際法

平反612 追究血腥鎮壓責任

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請入黎幫手推！

否則根本無法追究！

唔應該講和平示威人士， 太多空間俾港共spin, 總之所有示威人士都要釋放